特朗普中期選舉後見記者 黑面大發脾氣

應該唔係好滿意選舉結果

戇鳩？cnn響度搞事唔通對住佢笑？

cnn個記者真係好撚煩

佢助選的大部份得

對撚住Jim Acosta佛都有火啦

記者搞慶人，然後話人發脾氣

左膠賤過狗

又係fake news

就嚟係trump拎鞋扔記者

點解美國D傳媒咁惡都治唔到佢地?
呢幾年出咁多FAKE NEWS連一個人都無罰過

又cut一段仔出黎做新聞 明明大部份時間都係獨領風騷

點解侵侵隻眼白色

極右Trump又要搵普京幫手先可以連任

因為一句新聞自由惡哂

You're fired!

始終都係民主國家，要制衡

CNN記者咁野蠻都冇熄左佢支咪

定係揀啲預咗得嘅先去助選

呢個就係同維尼支那帝制既分別 再不滿都唔會唔俾你講

cnn同fox

Orange man bad!

侵侵衰極都叫做做到野

最小佢會 兌現競選承諾

cnn fake news洗鬼理佢咩

又係cnn

Fake news

Jim acosta

完唔完成到另一回事，最緊要佢有做到野。。有進展已經好好

應該戴太陽眼鏡曬太陽

GOP贏咗Senate 連House 都保得住唔少議席
根本成績就唔差甚至係勝利 何來黑面 何來脾氣
美國中期選舉傳統以嚟選民都會投俾Opposition
奧巴馬第一次面對midterm嗰陣 House 冇咗60幾席
今次Senate 一席不少
如果依家各傳媒嘅Projection 冇錯嘅話
今次GOP 喺House 損失嘅議席可望喺幾十年嚟最少
民主黨媒Cnn 紐時講嘅Blue wave 冇出現到
參眾兩院俾民主黨擸曬都冇出現到
花咁多錢 咁多明星 咁多政治人物
民主黨選舉成績都咁難睇
唯有繼續打飛機 話侵輸啦 發脾氣啦
等班白左黑左開心下

撇除CNN fake news, 其實佢答其他問題真係冇乜邏輯 大多數時間都唔係address緊個問題
不過想問下大家對呢啲有佢講冇你講既人有咩對應方法 我諗左好耐都諗唔到

NYT一早做左笠水狗 認左Blue Wave失敗

Beto $70million

沒有，，，沒有，，，沒有，，，通過

佢第一下 here we go 好有 south park 個 cartman 既味道

南美班經濟難民無端想衝入美國國境 唔係invasion係乜？
trump論點係話immigrants要經合法渠道黎有咩問題 咁都衝得入黎d人唔使拎綠卡啦？
cnn 記者不斷話依樣唔係invasion 係migrants

睇撚曬你地D卓羅

呢個Jim acosta不嬲係咁

好似真係搶咗咪喎
仲ban埋
不過侵侵好野

cnn賤過狗

連個white house press badge都冇埋啦Jim Acosta

面對fake news 侵侵真係好有一手

左媒都癲左好多年
未計之前比沙特殺左果個卡舒吉係WSJ既記者, 但佢係拉登個FD, 咁都入到美國做野

CNN 條友煩到

睇曬篇野原來唔只嘈交, 仲要爭咪同推開個女職員

左膠點睇佢disrespect 女人?

終於踢走咗

尋晚我都google 過

你睇左段片未

FiveThirtyEight 最新預測共和黨眾議院損失37席
按過往中期選舉紀錄，成績算中等，但肯定唔係幾十年嚟最少

Ho ball!

左膠點報新聞係佢地問題，但如果trump接受唔到自己比人問tough questions or on9 question不如學下中共一早夾口供啦

下 啲記者好撚無禮貌喎
叫佢坐低 佢仲企起身講
又打斷人地講野

你睇左條片未

見到啦，掂到條女，應該告非禮

CNN Fails and Fake News Compilation!!!

我當時睇Fox 個Projection 係-26
如果係-26就係自列根以嚟損失最少
(我冇計到2002年G Bush 因為911推高鷹派支持度，計埋就排第二）

Senate 議席多到…….可以即刻要求司法部長離職
你話輸定贏

右膠下話

個記者以為自己好醒好掂

仲有十幾席未有結果，部份因為要等埋郵寄選票

其實係史上第六差

有10席gop 輸緊但唔認輸，所以未closed

對個WH staff動粗果下如果係GOP/ Trump side 你地估下CNN會點報?

我覺得個女仔要勇敢企出黎表示感到被disrespect囉

CNN 同CCTVB 可以做朋友
成日都fake news

其實重要計埋係第幾任期，第一任期既中期選舉表現都會差D

搵特工搞掂班死左膠記者佢啦，未來將會係大極右派既統治時代！

“Kanye West is what happens when negroes don't read” -CNN

CNN 做足曬佢地話Trump既野, 我做就得, 你做就唔得

睇黎如果有記者同林鄭開火，連登風向會一面倒撐林鄭

shame on CCC

你覺得大家反對個記者係因為佢既記者身分？
係因為佢歪曲事實呀天才